iphone7 128GB定iphone8 64GB?

點選擇好

iPhone 8 256GB

iPhone X 256GB

除非你64夠用。如果唔係一係7一係x 啦
8呃錢都無乜差別。純考慮夠唔夠gb就得

好難揀

128

母親的抉擇

8千幾不如買 X 64gb 好過

買7 大唔大機會中翻新機

有無咩辦法notice到?

5688 8plus

6688 唔好意思

iphone x啦，一係唔買

哪有錢

唔會咁仆街掛 屌

iphone 8買咩色好？

iphone8 plus 256GB

8 威d

我買金or黑

8啦，有無線叉電，有好過冇

銀靚唔靚

可能睇慣左銀 我覺得一般

X 啦一定係.
8 個樣同 6差唔多.
全面屏先係 新一代機,
唔捨得買 買 AN 機好過.

世紀難題

A11 for sure

鬼知你點用機咩, 有d人狗屎垃圾都裝, 又唔鏟相

有d 人部機乾淨過乜

不過係應該用 A11

有新買新係常識wo
差果四百蚊
唔夠位咪買icloud 50gb
如果唔係聽無損歌 or要裝好多app 應該都夠

iPhone 8重咗又厚咗
自己諗

但係重果十幾g 厚果0.幾mm
乜真係會好大影響咩？

同一個價錢無所謂
貴咗喎

講到好似2部hardware冇分別 剩係重咗咁

400蚊真係好多咩
400蚊有新背 有新U 仲可以用多7一年
400蚊 做人做狗自己諗

無大分別 重咗 厚咗 貴咗
有budget咪8囉
無人阻你

問題係比多400蚊 重咗厚咗 呢吓先笨柒

淨係粒U都抵

利申：對住performance score打J

電話幾時都係有新買新

你用iphone剪片？

差成千就話唔抵屌啫
畀到成五千蚊買電話 唔係在意四百蚊就唔買新機嘛？

8啦
科技野不嬲有新買新

本來已經188g ，而家202g咁都冇影響？
袋到條褲都甩

諗緊同樣問題
如果64夠用就買8
有冇64gb機巴打講下夠唔夠用？同埋平時d位用哂去邊

為左400蚊 同1X g同0.Xmm 所以買舊機
又唔係因為64GB唔夠用 仲要唔係spec一樣樣

硬件好少少+話比人知換新機可以曬下已經夠啦

講真唔買8嘅原因只會有64唔夠用 或者仲用緊6s或以上嘅機

唔係為咗400蚊
係呢400蚊比得好笨柒

買icloud 係咪解決晒所有問題
但驚一拍片就爆

拍片呢？

題外話iCloud load片真係好慢

利申：用咗年幾200GB

絕對夠用，如果你down得唔多apps同埋唔係成日影相
1800張相都已經佔你18gb

片好ar位 128啦

Iphone X 256

64gb 要買埋icloud 先夠

SE入唔入得過
會唔會好Lag？

好細，我用咗半年都未慣，等用夠一年換8

8同x 最大賣點唔係無線充電 同快充咩？

快充可解決冇得換電缺點

唔夠
通常有30gb都係相
歌就10gb
仲有d垃圾app 已經無乜位淨
留返大約5gb唔用 如果用曬會好撚lag

照你咁講俾多幾百萬買法拉里都笨柒
架車又矮，頂頭頂腳，避震又硬又唔好坐
（但又唔計吓快、型、食到女呢d好處）
不如買Kia仲好

快充是咪要自己買新頭新線

搭單問 iPhone 8 plus 256 gb定 iPhoneX 64gb
利申用緊iPhone 6 64 gb 未爆過storage

8同7點會冇分別
淨係玻璃底同冇條邊都夠J啦
A11仲要咁柒快
無線充電呢，作為一個前n5用家
就唔係覺得咁有需要

如果出面大部份餐廳都普及，我就覺得有用

我指無線充電

128 7
a11同a10 一兩年內分別唔大 三年內都換機架啦
加上64唔夠用

6S 128GB 大家覺得點?

其實係睇你平時點用嘅啫

多Apps影相多嘅其實考慮大容量先

唔裝得太多野又小影相嘅64G其實已經足夠

其實主要都係睇budget

有新就用新

其實我覺得呢句說話啱用係Android 多啲

因為iPhone 7個速度都唔慢

佢係qi黎 nokia 無線 lumia叉電係可以用到

你唔需要但唔代表別人唔需要
我由n4 n5 n6都有用無線叉電
n6p因為冇我冇買到
pixel都冇所以我認命 加埋有qc2.0 用返線叉算
qi問題係加厚機身 呢點 冇得唔認 iphone 7同iphone 8就見到 明明config冇大變 但要轉厚咗 因為qi無線叉電 活生生例子

其實粒u話快咗
我唔清楚你地對功耗有咩認識
我舉 iphone 7同6s為例 u唔同 7既u食電過6s果粒 基本上 係快咗 食電咗 apple係電量上加大咗 不過都補唔返用電多咗既事實 唔知你地點睇 一粒u 非新架構新製程 一般唔會提高效能出到明顯優勢
apple永遠將cpu畀個名上去 但背後係唔係見到實際功耗 佢一律唔提 對比返iphone 4 我試過兩日唔叉電 我而家iphone 6s 都差唔多做到 但iphone 7 唔得啦 日半 已經好頂盡
iphone x 我預計日日叉 支持住大mon就係要咁

又偷換

如果樓主唔係咩狂擺片落電話到嘅，
一定係iPhone8，唔洗多考慮

所以咪話我覺得
而且我部n5用一年壞電，同無線充電唔會無關

有冇諗過買8 256gb先

有！諗緊咩色好

咁快充呢？

咪撚買64gb，好快你會後悔

用緊6仔64gb仲有20gb
但ios仲係10.1
如果轉8最新ios+影相都用多左gb
7就128gb唔會有煩惱
但2者差500蚊真係好老尷
8仔除左無線電/cpu/ram勁左
其他無乜太大分別？

Oled 好驚會有烙印

push

im

6s

個容量大細係咪會影響埋速度

姐係好似ssd咁

[img]圖片網址[/img] 仲洗唸？

。[

ios11 photo files size會細左一半
所以有可能更加慳位

點解會細左一半既

幾日前買左7，起碼128gb完全唔使就住用

一上iOS11 同埋下年既iOS12
iPhone7 就會開始用得辛苦

信不信由你

今次iphone 8plus 64gb同256gb會唔會同之前7一樣 個速度會唔同?

iphone 8 16gb加個500gb ssd

只可以講買左iPhone7既, 就唔好Update iOS了
唔想有個對比

個個都話iphone可以up幾代ios重係好順

表示未驚過